追女仔追到咁嘅樣…

愛上咗一個女仔
但係我只係愛上咗佢好個一面
佢嘅另一面我仲未了解過…

我迷戀個女仔
但係我只係得返啲我對佢嘅回憶
而個女仔就好似我嘅幻覺一樣…

雖然佢知道我鐘意佢
但係佢無好明確咁拒絕過我
佢係點諗
我唔知道…
而我就一直追住佢
到底佢係企咗係度
定係我每追一步佢就走遠一步呢？
我唔知道…

我曾經講過好多次話算啦唔再追啦
之但係我係夢境入面依然繼續追緊佢…

我唔知道我到底追唔追得掂
我淨係知我無咗佢一定唔掂
結果我依然都係繼續追…

雖然我唔係追咗佢好耐
但係每一日嘅時間都好似過得好慢咁
我感覺好似追咗佢好多年咁…

我每一日都為自己打氣
充滿鬥志唔好放棄
總之佢一日未拒絕我
我一日都可以追住佢
但係當我追到攰嘅時候
我就漏哂氣
然後我就覺得好失落
變得好想瞓覺
瞓醒咗我又再為自己打氣…

講嘢1999
唔好意思…

身同感受

訓教好頹 唔開心個時做啲野增值自己
鳩做好過鳩訓

明嘅巴打，一於試一次，追啦，唔試冇機會㗎啦

即是點

i know that feeel bro

I know that feel bro

唔係呀
諗個女仔諗到心掛掛個陣
個頭會突然之間會暈暈地
好似開咗保險制咁
想中斷哂啲煩惱
之後就會想瞓

呢個世界真係無追女仔呢樣嘢？
原來都只係呃人…

即係我追緊個女仔囉…

又一廢男

留名晏d睇

就係一攰個時搵啲野做下keep住醒神 例如做下fitness咁
要keep住正常作息 唔好頹訓

我唔知道

我淨係知我尋晚又夢見佢…
係夢入面我攬住佢
我感覺到佢嘅體溫佢嘅觸感
係佢耳邊輕聲細語
我亦都聽到佢同我講嘢嘅聲音
然後畫面一轉
我同佢傾緊電話
佢話放緊假出咗街
我問佢去邊度呀
佢無答到
然後電話傳出另一把男人聲
原來個女仔同緊另一個男一齊
夢中嘅我好激動
成個人喊哂
仲話畀自己以後唔再相信追女仔呢樣嘢
個畫面好真實
之後我就醒咗…

樓主平日同女仔講幾多次野？
未認識佢差個面咁迷戀，小心

無人會主動去拒絕另一方，邊個想做醜人
調返轉，女仔有意思會主動搵你（前題要本身同佢熟，傾到咁上下）

增值下自己先

我都唔知道自己到底發生咗咩事
點解會演變成依家咁…

好想認識同了解佢
但係唔知應該要點做…